而家班學生妹好凍?

咁熱仲著住件校風褸
咩料

無圖無討論空間

伯母唔著衫凍唔凍？

寧願熱死都唔俾你個柒頭

見你條老淫蟲成日偷望人地條bra帶，咪唔俾你睇囉

之前試過唔著冷衫 勁撚多仔望我
利申 C

Gay

天氣咁熱肥仔重著冷衫?

伯母好熱就真

圖？